Active: yes
Title: New bachelor students in 2019
Category: news
Date: 2019-04-12 00:00

По результатам собеседования 12.04.2019 для распределения на кафедру ИИТ в лабораторию КГиМ рекомендуются следующие студенты:

1. Попов Алексей Павлович
2. Красильников Максим Денисович
3. Мамедов Тимур Закирович
4. Чернышев Вадим Александрович
5. Бетрозова Берта Ермаковна
6. Непогодин Анатолий Владимирович
7. Николаев Антон Владимирович
8. Лешонков Артемий Сергеевич
9. Феклисов Егор Дмитриевич
10. Зингеренко Михаил Владимирович
11. Великанов Максим Сергеевич
12. Москаленко Андрей Викторович
13. Яковенко  Александр Викторович
14. Малышев  Кирилл Владимирович

Дополнительный список:

1. Клепиков Дмитрий Витальевич
2. Сингх Сурадж Кумар

Студенты из дополнительного списка рекомендованы к зачислению на кафедру ИИТ
сверх квоты, если будет получено разрешение на увеличение группы. Точно будет
известно на следующей неделе.
